【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

G20團隊回歸與攬炒團隊再次聯手
今次眾籌係8.11 緊急狀態應變措施 —— G20團隊決定回歸並聯同攬炒團隊，發動8.17/8 全球登報眾籌及後續反擊戰。

暫定目標：100萬美金 (780萬港幣)

此外，緊急呼籲海外港人，不限英美澳加紐，於8.17大規模遊行，以攻代守，回應港共8.11戰爭罪行及呼應8.16 學界攬炒國際戰線集會。

事態有幾嚴重？
首先，香港人 已經進入緊急狀態。6.9 至今，我地香港人所受既暴力非人道對待，已經遠超文明社會可接受範圍。

由6.12到7.21，再去到8.11，香港政府不斷暴力鎮壓，殺害指出問題既人，而唔係解決問題，令香港人陷入長期緊急狀態。

有見及此，我地香港人有必要立刻引起新一波國際迴響；爭取全球圍堵、制裁香港政府官員、保皇黨、警察戰爭犯，同依班賣港賊攬炒！

截至8.11，警黑暴力已經到達恐怖襲擊﹑戰爭罪行程度：
- 喺地鐵站放毒氣，日本係曾經叫做沙林毒氣恐襲。
- 近距離開槍射人﹑射爆人眼，喺國際層面，係叫做軍事處決。
- 而無差別攻擊，更可以被歸類為恐襲。

你願唔願意放任 港共包裝佢地既戰爭罪行做「最低武力鎮壓暴動」？

第三次眾籌同過往分別喺邊?
G20眾籌，由G20團隊發動，目的係向國際社會，趁G20表達送中危機同影響。

中英聯合聲明眾籌，由攬炒團隊發動，為認真開辟英國戰線籌集必要資金；至今仍然奮戰，尚未停止、休息。

而今次眾籌，係再度將行動升級，由G20團隊復出同攬炒團隊合作：
向全世界揭露香港政府如何不擇手段鎮壓異見人士、動用化武無差別攻擊市民、一米距離開槍襲擊殺市民

攬炒團隊打緊英國戰線，而學界亦準備開美國戰線；我地希望全港市民一起呵成，火力全開全球戰線，突破困局！

今次眾籌，行動暫定分為兩輪:
Wave 1
8.17/8 全球登報揭露戰爭罪行

Wave 2
適逢8.31無理框架空降一周年，以及各國九月議會開會，我地會嘗試發動不同行動，爭取各國同時制裁港共一干人等之戰爭罪行。

因為計劃有兩輪(多元化)行動，暫定眾籌目標為：100萬美金。
達成100萬美金後，溢出資金會令我地有更大空間同港共周旋。

餘額定必捐贈予有需要團體，絕不中飽私囊。

注意，今次眾籌單位係美金，而Tips請填$0。

海外港人聯手
最後，我地緊急呼籲全球，例如英美澳加紐德日等地朋友全力於8.17 舉行集會/ 遊行

以求支援8.16 由學界攬炒聯合舉辦既「英美港盟，主權在民」遮打集會，推動英國確認中國違反《中英聯合聲明》及英美制裁香港官員！

大台疑慮
攬炒堅決反對成為大台；全力支持G20團隊回歸同學界掘起，共同喺國際戰線對抗港共、中共。

（攬炒團隊視摧毀自己為最終任務。）

此外，依個post本來由G20「家樂牌通心粉」巴打出。礙於時間緊迫，先改為攬炒account出。

香港人，寧化飛灰，不作浮塵！

推

攬炒巴出po先推再睇

我要攬炒我要攬炒我要攬炒我要攬炒

光復香港，時代革命。

攬炒巴

If we burn, you burn with us

留名

推！！！！

推咗先講

多謝你攬炒巴

聯手

支持

即推

多多錢都捐

推呀

721 811

捐爆佢

我雖然冇乜錢 但係都會將所有錢得出黎嘅錢比曬你
呢一次 就只係呢一次 我地點都唔可以輸

612 721 805 811

光復香港 時代革命

攬炒！

唔洗睇咁多 直接課 要link

全力支持我炒

香港政府已經發動內戰, 干犯緊戰爭罪行
係時候要全世界都知道

眾籌link?

我愛攬炒巴

多謝你地

推完先睇

已捐

血債血償

Push

攬炒巴
我地支持你

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

Pish

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

支持，即科

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

推！

721 811
Shame on HK cops & government

先推後睇

置頂！！！！

多謝攬炒巴打

全力支持!!! 今次要大課金!!

721

In 攬炒巴 we trust

if we burn you burn with us

真係要推爆

5蚊美金

pish

link pls

推左先睇
攬炒巴

721
811

感謝攬炒巴国隊同G20團隊努力

全力支持！！！！

612
721
811

攬炒

我要攬炒

pish!

狂推

睇晒
我要攬炒!

捐

國際層面廣傳

無力咁好大 但係一見到你地就會有翻希望

即刻拎卡黎課金

我愛攬炒

攬炒巴....

推 寧化飛灰，不作浮塵！

推爆佢

支持!

感動！！！
攬抄巴保護好自己啊

一齊攬炒

未睇先推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推咗先！！！

光復香港！

多謝你支持你

link？
一定要課

推左先

終於開闢呢個topic

如果有月供計劃都會支持

推， 攬炒香港啦

我課硬

已課

Give me the link

#1有寫，圖下面

方便大家再post喺度：

感謝

612 721 811
if we burn , u burn with us!

推，支持

金已課

係時候啦！推！

林鄭還眼

612 721 811 812

#1有寫，圖下面

方便大家，再post喺度：

捐左

推呀！

即課

課ed

推完再睇

if we burn, you burn with us😎

見到攬炒巴
就知道
要推

Mua

眾籌單位係美金

Shut up and take my money

push

推啊 捐爆佢

人手推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

我愛攬炒團體同g20團體

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

見攬炒巴就推左先講

k

多謝你，攬炒巴

不推不是人

推 立即上熱門

要咩出聲！

幾時有無國界醫生幫拖

快D出link, 即課

In攬炒團隊we trust! 必課！

612
721
805
811

721 811 光復香港 時代革命

已課！！

不用tip's

我想捐，請問點捐法？

毅進星 300

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

捐100美金

捐錢捐到窮
盡人事

直頭要要求基於人道理由，要求保護

推!!!
光復香港 時代革命

俾link黎，直接課金

612
721
811

永世不忘

推啊

留名支持

加油呀

推
多謝G20團隊

有錢出錢 有力出力

612
721
805
811
光復香港，時代革命。

推, 已課金
仆街黑警死全家!

811

攬炒巴，既獲大家信任，會否考慮其它方式集資，免被眾籌網賺佣行政費？？

一定要推

幫推

絕對攬炒，要死一齊死

612 721 812

推！！

If we burn, you will burn with us!!

用credit card

屌你老母國際幾時先肯介入？香港人就黎頂唔緊

感激

Pushhhhhhhhh

612721811

支持攬炒巴
但同時各位要小心其他人冒認條眾籌link

推啊。香港人

陣間捐100美金

[member]AN EYE FOR AN EYE[/member]

6.12
7.21
8.11

全力課金

先捐，再推

Pushhh

Push!

課

大大力咁推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

機場見

1點機場見

我要重課！

推!

請問post code是什麼?

721
85
811
⒈蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射橡膠彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
⒐屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連

LINK呢 我要捐呀!

721,811

支持! 不過遲D講多少少呢1M會點用

推上去

PUSH

會唔會公開左初稿等有足夠時間集思廣益修改，上次就係咁覺得有d位可以做得更好

支持攬炒巴

捐左 再推！

推!!!!!!!!

lm

即捐美金

Link呢？

已捐!!

721 警黑勾結 811 黑警恐襲

和理非進場

推到上太空!!!

唔該攬炒巴

攬炒巴必須推

推 攬炒！

留意係美元, 唔駛俾tips

個個都捐一百幾十美金，我5雞野都唔知仲捐唔捐好

要同各國政府講共仔唔會守承諾, 中止一切談判,趕佢出UN

Push 已貨

上次無捐今次終於做了對的事

我要攬抄

建議攬炒巴，喺登報上附上qr code 等人有片睇：
1.地鐵放tg
2. 扮示威者
3. 濫權濫捕
4. 警黑勾結瀆職

光復攬炒，時代革命

己課

我要全世界知道共匪黑警嘅罪行！

推～

巴！我愛你

推 加油

課咗 課完出機場

少少地捐左100usd

全力支持攬炒巴同g20 團隊

我冇野講

香港人，寧化飛灰，不作浮塵！

捐錢！！！

課左
我要攬炒

麻煩大家課金之餘仲要follow攬炒巴團隊既fb page同埋ig

推推推

推 If we burn, you burn with us !

推爆佢！推上去！

留意係美元, 唔駛俾tips
香港政府干犯戰爭罪行

揭露真相根本唔應該用廣告做，呢樣嘢係新聞
廣告係宣揚理念既手段

721元朗恐襲第23日警黑合作, 警署落閘, 999唔通無人落charge 無警停職8111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証6.太古近距離開槍平射示威者禍必及妻兒

香港加油

一定課！！！

再推

攬炒巴必推

推爆攬炒巴！！！

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

ZIP or Postal Code填乜

shut up and take my money

好撚嬲呀！！！！！？

推！來將憤怒變為行動！！！

推...

從速！
辛苦了

我要欖炒！！！！！

Zip code點填 好似唔可以唔留白

多謝攬炒巴

811 721 推

推!!!

眾籌LINK !!!

ppush

加油 即支持！！

填 0000

推
和理非可以課金同今日1pm入機場幫手
勇武已經犧牲太多

籌佢老母

我都想問

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

即刻課金唔撚使講嘢
721 811
我愛攬炒

上呀

唔可以只係揭示啦今次 要set deadline同預告升級

攬炒巴同G20團隊多謝你地

12/8 10:48 $13,657

準備課金

721 811 pish

推到俾所有人見到！！！

Push

817遊行包唔包括香港

推！攬炒巴

P

點都要課金！

已捐100美金
加油

8.17 全球反擊

攬炒!!!

已捐50

最強和理非係你

銅鑼灣，街坊憶述過程：

有類似示威者裝扮黑衫黑褲人士，持棍在波斯富街附近挑起打鬥；不出一分鐘，即有大批警員湧到現場，拘捕被打至倒地的真正示威者。至於打人的疑似示威者被警察截停時，從褲袋淘出綠色螢光棒，立即被放行，與警察明顯是同謀。街坊認為整個過程極為無恥！

推!! 攬炒巴

有咩可以做

if we burn you burn with Us

721

721 已捐

推繼續推

推 721 811

未睇先推
721
811

小捐100美金

毋忘721 811

大家一齊捐多多益善少少無拘

大力推

攬炒巴小心自身，而家中共無性。支持你

光復香港

我要攬炒，加油呀！

唔反擊正衰仔

置頂

200 usd donated

已捐 幫推

攬炒攬炒攬炒攬炒

721！721！

推推推
課金啦今次

嚟啦！攬炒巴！

捐錢嘅同時 你班友快d去twitter幫攬炒巴團隊個page retweet啦 我每日都有幫手retweet 成日見到d retweet 數都唔過百
佢地整左個page出黎 你地唔係唔幫手下話連登仔
Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK）

番屋課

你課咗未！！！！

攪炒巴加油

外國大把合法眾籌，不過會抽服務手續費。唔知喺政治事件上有否手續費折扣

817 我要攬炒！

光復香港
時代革命

和理一起勇：USD30

我轉頭課

捐爆佢老母

有無link?
我要課

推啊攬炒爸回歸

半個鐘得咁少人推!?!?!?!

重課!!!!!!!!!!!!!

人手置頂!!!!

已捐,已share

揀唔比tips

佢內文已經有

我認為應該同時考慮幫香港無辜市民經民事控告香港警察要求賠償無辜受傷或者店鋪關門不能營業。。。等等，拉多D市民既支持！請考慮！

UP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一定要提，香港警察扮示威者！

對G20同攬炒團隊有絕對信心
攬炒星火612 我全都課

burn!

我覺得分分會籌多一個零

香港人無野多 錢多

811
721

捐左50蚊美金

推番機場post上熱門please!!!!

有人性既你，請你今日罷工去機場

攬炒團隊唔係大台 但多謝你地 一次又一次團結大家力量

記住係美金, 唔駛俾TIPS

團結就是力量 頂住 手足！

推
If we burn, you burn with us

終於有啲有水準文

全港市民 打倒軍政府

上啊 衝呀 和理非 同我上

勇武請休息

真佩服

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

已課usd50

支持, 求link

take my money

邊度捐? 有冇link?

加油，推

推爆佢先睇

推攬炒G20 團隊！！

我愛攬炒團隊

攬炒巴！！！多謝你！！！

ZIP CODE 00852

推佢老母！！！

推呀！寧化飛灰！不作浮塵！即課！

推 all in !!

冇錢 幫PUSH

in攬炒巴we trust

6.12 7.21 8.11

Link 呀！ 我要捐身家！！！

push 攬炒攬炒

If we burn, you this motherfucker burn with us
多謝各位努力付出,要咩即管出聲

You burn with us.

If we burn, you burn with us!!

我要攬炒！！！

炒呀

捐啊！！！！！！

721 811 永不忘記！！！

巴打們加油

你老味幫推！

#1 張圖下面

各位學生唔好捐呀
捐錢留比我地班返工老野

Zip code 寫咩？

攬炒巴打

推爆

已俾5舊港紙

點課金？

你留返少少彈藥比自已啦，我諗唔駛一日已經夠錢

全力支持

希望出返爆眼義士張相
我諗全世界都唔會expect 香港會見到咁既情況

推
收到4000蚊 估唔到咁快用得著

幫助義士

香港人窮得只剩下錢，同我捐

已支持
721 811

攬炒巴we trust

支持!!

借位

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

火速達標

攬炒巴

光復香港 時代革命

推
窮學生無錢捐
支持

香港警察犯下戰爭罪行，勢必追究到底

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

#1 第一張圖下面

天怒人怨
推

又到課金時候
既然大家番工企唔到出黎
就課金支持啦

推 已捐

課左

00852

不用比 TIPS, 選 OTHER, 再改 0

呀, 我無留意係美金, 收到msg先睇到

想提返8.31 框架應該係五周年而唔係一周年

睇到幫手推畀攬炒巴見到改funding嗰頁

推到天崖海角

冇得退啦！攬炒啦屌佢老母

夾左100

0000

幾多都捐呀屌

月供都仲得架, 有錢出錢

香港係00000 呀

留名課金 721 811

一定要升級，就黎傾家盪產都要捐！

支持！

已捐50

要國際社會先可以制裁個仆街政府同班狗

If we burn, you burn with us.

推咗再講

已捐 要爆數！！

見到了
已課

捐錢link呢！？

捐左幾多

P U S H

推爆攬炒巴

捐！

burn !!

即捐!!!

香港人加油

已捐, 推

推啊！ 加油啊

612 721 811

我會課金 但唔會多
我會重點留返係幫被捕者

推咗至講

自推1下

香港人 無退路 無得輸 一齊加油

已捐 感謝你地團隊既努力

推
光復香港 時代革命
721 811

唔可以輸!

寧化飛灰，不作浮塵!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推， 但係有冇d 方法慳d手續費

課金好過交稅!!!!

有link 即捐

推爆佢！

推呀屌你老母

攬炒巴，多謝你一直努力

會否考慮真攬炒，宣傳香港唔再安全，一直受中國資助的恐怖襲擊，希望外國制裁？而唔係單單希望外國協助？

17分鐘有廿幾萬🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 香港人好野

推爆佢呀

總之攬炒巴出聲就無條件支持

第二波時間
會唔會考慮9月9日美國議會重開？

加油啊

推~
要link 既睇清楚頭post

跟！

Support

推 我要攬炒

推推推

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，希望大家睇一睇！！

G 持

已捐10USD

光復香港，時代革命

作為一位學生，我貢獻微薄。香港人，加油！

推，寧為玉碎不作瓦全

已課 加油

光復香港
時代革命
香港獨立

比個ac黎，實捐

錢已俾。

推到上頂

推

窮撚份微薄人工已經準備好

Done

登埋Youtube. IG. Facebook. OK?

攬炒巴要眾籌開聲，我今次一定訓身捐

If we burn, YOU BURN WITH US.

再次100以示支持

推呀！！！！！！

加油呀 ！！
支持

原來係可以唔洗比tips....噗, 仲襟左50落去

推推推推推

攪炒巴我愛你

先推後課

唔好淨係連登
揾人掟上fb,中產黃絲多既地方

已課金

if we burn, you burn with us

唔係想潑冷水
100萬美金不如拎黎幫啲有需要既人仲好啦
好似爆眼個女仔咁,起碼要令佢下半世生活無憂先
上次G20搞完,人地外國跟本無人理你
自己香港自己救啦

黑警，還番隻眼比我呀!

20分鍾7萬usd

填000000就得 六個零

再捐
冇衝突

課住$300 先
辛苦哂

兄弟爬山，各自努力
你覺得有做就捐，無用就做你自己能力做到既野
唔係得把口，話依樣無用，果樣無用

推上熱門！！

Why not both
兩樣嘢冇衝突

推，shut up and take my money

必須打外國牌
中共已猶如納粹，外國人亦已認同
如不制止，將傷害世界人民
spread this message out!

已捐100

攬炒巴我愛你

戰犯

推 打倒港共 中共 建立民主政府！！

光復香港 事代革命

Thanks!
已捐500

捐左70

推~~~
已捐款 大家快D幫手!!

人手置頂

光復香港 時代革命

推！！！！！！！！！

多多都課

已課金支持 攬炒巴要小心自己人身安全啊 加油

推，捐身家，可唔可以捐埋俾眼受槍傷既女義士家庭？

Pish jor sin

Push!!

呢個時候見到攬炒巴真係即喊

推 攬炒巴打我愛你

x2
如果個女仔日後有需要, 我地再捐

黛土

push 香港人，寧化飛灰，不作浮塵！

812 1點機場見

If we burn, you burn with us!

大反擊！

psuh

而家一定要推到國際層面
一齊死過

已課！！！！

極度建議要求外國支援同派軍隊介入

準備課金
人地出晒力
我出錢 付出已經好細 無理由唔做

暴力支持

全力推

可唔可以籌埋比中眼個女仔😢

甲級戰犯
香港警察

家醜必出外傳

推爆佢呀
721 721 721 721 721
811 811 811 811 811

LM

怒推

up

thanks

Shut up and take my moneyyyyy

推爆佢！！

捐左100USD

好撚忙 仲有星火 612 同爆眼女仔

好絕望 好無力
事到如今唔知點行

窮學生都要捐！

仲等咩
即刻入去捐款

我要攬抄

有post話依啲暴力程度係外國唔算啲咩
所以一定要對比香港示威者既良善

幫手推
有錢出錢

捐！！！！

推手

推咗先

If we burn, you burn with us
我愛攬炒巴
推

捐完登報再捐俾義士

捐左少少
希望有幫到手

p

幫你推爆

上呀各位

同我捐爆佢啊

我要攬炒
毋忘7.21 8.11

Some people move on,

but not us.

金已課

寧為玉碎 不為瓦全

等你歸位…

Push
Stand with Hong Kong

推
已課

即貨

未睇已貨 貨完先慢慢睇

攬炒！！！！

香港人嘅善良唔可以俾政府利用！！！！

已捐！

捐身家

推爆佢 721 811

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

上啊

多謝巴打

推！我要攬炒！

全力支持
你地出品d artwork 好高質

US$100 done

我是個打機亦不會課金的人，而我課金的原則是：
「幹你娘課爆」
沒錯，就是幹你娘課爆，老子才不管甚麼媒體聯署學生組織的，每次課就是課你全家。獨立媒體課成傳媒龍頭，美國登報課成全球聯署登報。課金求一千課一萬，跟把整個首期的錢全課給你沒兩樣。

我還記得，我這個月課足25天，銀行跑來跟我說，這個月存款結餘只餘下二十六元，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

好撚慢啊！連登仔！

對唔住 真係無力再課金唯有幫手share

錢唔多 都照出

愛死攬炒巴
已經喊到收唔到聲

上次有捐, 但感覺D錢用係其它支綬分式更好.
大家可以話why not both?
但相信大家讀過經濟學都知第一課就係讀 機會成本

你捐左錢登報, 就無可能再用該款項做其它野.

500

推！！

721
811

有錢不如比我幫手抗爭 就黎飯都無得開 仲係得個眼罩 去邊問都比人劏

捐捐捐

已課

721 811

天滅港共

推上國際
俾全世界睇「香港警察」嘅惡行

推推推推!!!!!

金已課
加油加油加油！！！

攬抄巴推左先

推 動用埋退休準備金都推

推 多謝你

推!!!!!!

YOU BURN WITH US

我
要
攬
炒

612 721 805
香港警察 猶如垃圾

多謝你地
我要攬炒

推爆佢
攬炒就攬炒

快得濟冇睇到美金 最大問題係比左tips

推！已課

8.17 全球攬炒

捐呀 你老母

shared and donated

已課金 推

俾外地華人睇都好
之前都遍地開花全球集會，勿以事小而不為
而且香港本身都有基金支援義士？

殺狗革命

入機場

721 811！！！

心灰
情願留返啲錢俾義士傷者好過
開始覺得登報跟本無用
如果係不如直接搞下全球眾籌

已捐 加油

還．眼

全香港人！守護我地嘅家！

無錢既 可以推po share
有錢既 繼續有錢出錢

Ok, 課

已課金！

金融業界全力支持！

留意係美金, 唔駛俾TIPS

why not both

攬生好嘢！

班黑警幾時俾國際處決

Push 811

課呀

推畀全世界睇

絕對支持

留名待捐

加油

If we burn, you burn with us

毅進星$100 usd

推爆佢!

推呀呀呀呀呀

支持! 即捐
多謝你地，唔夠再捐
大大力推!

push!!

堅壁清野!!!

Miss you

我地要團結

哩個都唔打緊，再7嘅係，我比咗50tips

攬炒吧

If we burn you burn with us

Push 已捐

等你好耐啦

多謝攬炒巴同g20 團隊

眾籌唔一定要target 華人社會, 可以譯埋英文比鬼佬, 佢地都可能會捐.
錢事少, 佢地捐左就會keep住留意事態發展.

全球登報！！

少少地100支持下

餘款可唔可以用黎成立一間買賣生活必需品既公司作持久經濟戰?長期支援義士.可以提供工作,資金等.盈利用黎支援受傷義士日後生活.

最高有人捐US$10,000

推撚到一日達標

PUSH!!!!

We will never give up

Push
我要香港人贏，就算輸都要同中共攬炒

support

有link即課

28分鐘14萬美金

Go Go Go

我要攬炒，共同攬炒，先推後捐！

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命！

望到呢個香港好無力啊

已捐，上呀

推撚爆佢

我要攬炒！！

推
7 2 1

我900 同埋比左tips 先係最大問題 send 左msg 睇下攬炒巴個邊退唔退到

Done! Push!

612人道立場基本，呢個用嚟國際性宣傳香港公安違法行為

YOU ARE NOT ALONE!!!!!

已課推

想問內容係咪會以國際法庭、聯合國、香港法例做基礎？會唔會夠料作為DQ警隊嘅法律依歸？

求解答

pish！！！！！！！

重課！！！！

攬炒plz

已捐
817香港可唔可以配合？

盡做啦，冇人知有冇用，但唔做就一定冇用。依家咩方法都要試下

課左

留意係美金

811恐襲！

已課 幫推

就黎廿萬

donated

快點開工 謝謝

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

課金呀

推
捐呀我唔去旅行啦

小心自動俾tips, 記得改0 Tips

我要攬炒。

721 811 巳課

Thanks!!!!!!!!!!

I’m ready
即課 in 攬炒巴we trust

我 比錢

let us burn!!!!!!!

if we burn ，you burn with us

推啦

留意係美元$ 唔駛俾tips

推啊啊啊啊

已貨$100

攬炒攬炒

可唔可以唔好出上面個啲Design圖
係好撚靚 但外國人唔會知咩事 睇完就算
圖嘅BG 用黑警濫權啲暴力相先會有個sense of urgency/ severity

推到G20團見到plz

支持，清算黑警，清算政府

禍必及妻兒

合埋眼狂推

Donated

Push

唔係固定要抽幾％咩？ 英文唔好

香港人頂撚住

再推
所有勇武, 我地共同進退, 永不放棄你地

我要攪炒

捐呀屌

捐！！！
捐到幾多就幾多

如果自己城市都保唔住，仲留啲錢喺度有咩用？
攬炒啦港共政權！攬炒啦支共政府！

712 811

已捐
多謝你地

已捐

光復香港 時代革命

已課！

好似如果你唔tip就無抽水（好似係）

唔好理有無用 盡可能做到所有事支持

推，捐咗小小
希望幫到手

本身想課100
不過最後只課左50
留返D錢課比612/星火

小心俾左tips, 記得改0 Tips

借位

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

POST CODE咩黎,點填

捐左 一齊加油

平台有講唔比tips既話0%手續費好似係

錢財身外物, 去少次旅行都要捐

努力

大家快啲spread開去！！！

$已捐

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

支持!!!

00852, 留意tips改番0

已課
學生課得唔多

急推

000000

已課支持

香港冇，填00000

捐ed

你一直在玩 100

攬炒攬炒攬炒

我無野講

攬炒!!!!!!!!!!

課，和理非齊齊課爆佢

擇others 之後改0蚊

多謝攬炒巴!!已捐

香港人加油!

推爆
我愛攬炒巴
721
811

已課

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

Tips 記得填0

已課！！推啊！多謝你哋！

多謝文萱

錢已捐 加油

除左登報 有冇諗過落YouTube 同 google search ad 連落個landing page 到

攬炒巴埃笠u
利申 未睇內容

香港人 好屈機

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

一定要啦 文宣重擊

我。要。攬。炒！！！！！！！！！！！！

香港無post code
打000000就得

852係 telephone code

除咗暴行一定要比出面睇到公安武警混入

推到上熱門 一齊捐爆
五大訴求 缺一不可

推！
要比全世界知
香港正受恐襲

我諗一日都唔洗已經籌到

希望過左都唔好停 呢啲錢可以幫助有需要既人 利申只係課左$200 usd

將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

想課金
求link

銀碼係美金, tips請填0

%果到揀OTHER
之後打0蚊

721 721

推呀推

你都比左呀?

postal 點寫

已課$100

ush

已捐 push

我嘅心同大家早已相連
攬炒吧

推 錢已經ready

終於！

大家留意番

不自由 無寧死

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

無外國真係等死

加油呀香港人！堅持住！
if we burn you burn with us!
721 811 812
支持攬炒！

今次要 CTA G持課金

donated usd50

制裁撚警

攬炒巴
我地要同港共攬炒

大家留意番！！！

好波

屌你老母死黑警

Paid, 冇乜錢
但少少心意

已課500

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

加油

啱, 是旦打D野
見樓上有巴打叫咁打唔知有冇咩特別意味先照咁講

推呀!!

唯有食番排面包

我成個禮拜飯錢都捐左出黎啦
你呢

聯手！！！！

駛唔駛比真地址

推
我要全球睇到香港政府有幾無恥 黑警有幾無法無天
我要林鄭政府同黑警全面瓦解重組
還我自由 還我公義

Done
現時總數$182,801
香港人加油

攬炒巴

721 811

lm!

海外巴絲要小心D要團結一致，睇到呢2個月好多包括澳紐連儂牆既巴絲被打，Youtuber Ernest係日本街頭被問候，證明大暈大陸共青團高幹暴發戶子女潛伏海外

BILLING ADDRESS 填咩?

本廢中己捐

If we burn , you burn with us

34分鐘 已經有18萬 推呀 沖呀 上呀

支持左

推推推推

同我推爆佢

已經唔識得嬲
我知我一個人嘅力量好微
但我相信只要我地團結，總會有機會

感謝團隊為我地做實事
已課

Shut up and take my money!

Pish!!!!!!

多多都俾
link呢

剛捐了$50美金！小小心意！

推！感謝！

見攬炒巴即課

We together

多謝你地 上次g20捐唔切
今次機會嚟了
我要攬炒

想問點樣可以退番錢?我唔小心入咗500後尾先發現係usd。。

盡做啦, 無辦法

已捐，幫推

已課USD50, 加油 #StandWithHK

Take my money

100美已捐 有能力既捐多少少

post頭張相下面少少

香港人無野多 大把錢你老母
黑警死全家
五大

希望加埋地鐵站內放tg，對全港交通造成不可磨滅嘅傷害，外國遊客千祈不要踏足香港

一定要貨金！dklm

仲有721 開始既浮面既 官警黑 勢力 ，中聯辦有份的

攬炒巴終於出現
我好想喊

有冇外國戰線嘅朋友可以出到封向國際社會嘅救援信
唔理乜嘢救援方法物資又好醫療隊又好

面對國家支持既恐怖主義，我地呢邊就嚟頂唔住

If we burn, you burn 1000 times harder than us

唔理有冇用！那怕只有1%既影響力都要做

求救

課ED

大力推！
Spread 開去

一個鐘唔洗已經就快30萬

可唔可以一次過做埋612、721
加埋變成一個大核彈俾我地出師有名DQ警隊？

已捐，唔夠遲d再加

shut up n take my money!!!

課金

香港人真係錢最多

有朝一日
無市民再希望攬炒巴出手既時候
亦即係攬炒團隊攬炒之日
我地可唔可以係煲底除底口罩相見
到時
請受小弟一拜

淌淚

全港一齊課佢老母！！！！

721811

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

必須推

辛苦你攬炒巴

捐左!

推 巴打 絕不能忘記811

link

721 811 錢已捐

push
721 811追究到底

攬炒兄你好！

我想問問攬炒團隊可唔可以將政府所有黑官黑警送上國際法庭？之前做過資料搜集，發現除咗聯合國海牙法庭外，西班牙最高法院原來都係全球人權組織和侵權受害者尋求「公理」的重要場所之一，幾年前就係呢個法院簽署對中國前任領導人國際通緝令。詳見：

根據國際法同先例，就算黑官表面上冇落場，但佢哋一樣要為違反人權法需負上刑責：

如果文宣組一直有保留政府黑警濫權濫暴嘅證據，期望攬炒隊幫香港人將一眾黑官黑警送上國際法庭，餘生成為國際通緝犯，不能離開大灣區！

課爆佢, 課住少少先, 想多啲人參與到, 晏就再課

推推

應該幾個鐘就爆

戰爭法（也稱武裝衝突法）是關於戰爭中可接受行為的法律。 在除內戰以外的情況下，戰爭法也被視為國際公法（萬國法）的一部分。 戰爭法可分為兩大類： 戰時法，關於戰爭中可接受行為的法律。

推爆佢老母
721
811

Link

數字突然停左唔再升 本身5分鐘升左10萬美金

Done, In 攬炒巴 we trust

打去card centre問下？

821

攬抄吧加油，We are HongKonger...

攬炒巴好波！

你地打去card center void左個交易啦，我幾肯定會夠錢

推爆佢老母

一齊攬炒啦！

Push 721 811

已讀再推

welcome back
攬炒巴

推!!

幾多都好 係一份心意就夠

721
85
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

課金救港！天滅黑警！

Zip code 點填

大大力推！

幾時有link

Push!

支持，非純粹因為搞手係攬炒巴，而係件事應該推向國際！

光復香港，時代革命

銀行入數得唔得……?

已捐 唔係好多，希望幫到手，天佑香港人

除咗頭版 會唔會可以係youtube fb等等落廣告？

G持

攬炒團隊可唔可以將政府所有黑官黑警送上國際法庭？之前做過資料搜集，發現除咗聯合國海牙法庭外，西班牙最高法院原來都係全球人權組織和侵權受害者尋求「公理」的重要場所之一，幾年前就係呢個法院簽署對中國前任領導人國際通緝令。詳見：

根據國際法同先例，就算黑官表面上冇落場，但佢哋一樣要為違反人權法需負上刑責：

如果文宣組一直有保留政府黑警濫權濫暴嘅證據，期望攬炒隊幫香港人將一眾黑官黑警送上國際法庭，餘生成為國際通緝犯，不能離開大灣區！

攬炒巴
我想錫你春袋

邊返工邊捐呀

if we burn, you burn with us!!!!

721 元朗恐襲
811 地鐵恐襲

比link我即比錢

非香港持份者加油！

再課金

各位一陣機場見

咁撚少人捐o既,幾百蚊好過去睇戲食飯啦!!

#1，第一張圖下面就有

推ed and 捐ed

已課
一齊攬抄

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有攬炒巴
點都支持咗先

師兄 我想問有冇PAYPAL?

淘寶教填000000

assemble
assemble

已課！推

billing address? 會寄單黎?

一齊攬炒... 推!

上呀 打爆佢 仲帶60幾萬 已捐

金額爆咗先搞

推
一定要推

反擊呀！屌你老味！

抄巴

巴打需要請食飯留tg
絕對唔介意allin 請巴打一齊食

香港人無野多, 係錢多.

\攬炒/\攬炒/\攬炒/\攬炒/\攬炒/\攬炒/

不如課多d全部揀頭版?

支持攬炒！！！！！

攬炒啊

已捐
屌你老母死黑警

5大訴求

番黎啦 😢😢

大大力推

push 全力facebook IG 所有social media share 出去

on9左以為係hkd 冇睇清楚
窮撚俾左100usd..............

快撚到
一粒鐘都唔使就過半

我要攬炒我要攬炒我要攬炒

禁完入去點捐
教下小弟

圖下面就係link

（有link)

用剩請幫眼傷及門牙面傷既義士

黑警屌你老母
推

需然弱弱地課左小小,但一個鐘唔夠已經350K USD,好感動

我認識係香港讀書嘅韓國人碩士生 如要韓文請找我！ 好想幫下手！

51分鐘已經二百萬港紙

Done !

已捐！！！

跳得好快,,推啊

金已課，推

比！

721
811
香港政府我屌你老母

請留番俾更有需要嘅人

Affirmative

課ed，lunch 都未爆既話繼續課

主線，推

我要攬炒!!!!!!!!!!!!

唔要攬炒住
我要睇住港共死全家

一定會再幫，你放心
等緊佢情況穩定再捐

推啊!!!!!

要對番 credit card billing address 一樣先過到數架

捐款係USD

tips 可以入0

postal code 入00000

比左50

推!!!唔推唔係人!!!

去得好快
go

大家一齊課

推 就算我窮都照俾

Push
721元朗 811北角 追究到底

無0既 得5%

大大力去錫攬炒兄

推，一定要大做

快呀

721 812

啱，一定幫！

other 之後自己打0

你金額填other打0就可

已課 雖然唔多 香港加油！

push & done

捐了

強力推動

唔推唔係人

攬炒巴！

已課200

揀other 填0

others

一國兩制
名存實亡

光復香港
時代革命

捐左
港共黑警要死

香港人冇野多 錢多 一講課金一定一呼百應 香港人加油

攬炒巴打！全力撐

留名唔需要用真實姓名

唔該哂

other then type 0

捐錢！
一齊打低港共！

Too long didn't read
見到攬炒巴就秒速課金
攬炒巴帶頭嘅，底褲都捐埋畀你又點話

香港人無野多 錢最多

即課 唔洗講咩

唔駛一個鐘就 $ 350k

if we burn, u fucking burn with us

812 機場見

攬炒啦 冇人怕

Tips 要揀other再入0
唔好比tip

推
要還拖 唔可以再捱打

捐款係USD

tips 選others 可以入0

postal code 入00000

捐去邊 link?

推
721, 811

課ed!

推！
If we burn, you burn with us!!!!!

等左你地好耐啦
我要全港攬炒

唔洗講嘢，捐

己捐錢，推
光復香港，時代革命

攬炒巴嘅post推咗先

推
覆完即課金

其實有小小建議。。。

有冇諗過整網站?

雖然依家有一個反送中網站
但主要係以中文為主，亦只係將新聞消息group埋一齊

會唔會考慮build 個 website
將反送中以來嘅所有事包括訴求及原因、遊行紀錄、警暴、警鄉黑合作、登過嘅報、短片等等等等
分類整理好，亦有唔同語言版本，仲可以買digital ad 比全世界唔同地方嘅人睇到

純粹覺得如果有人睇完登報之後想了解多啲唔駛左搵右搵，有個資訊齊全嘅網站好似會有幫助。。。

Paid

推!! 一陣捐

support

will never forgive this regime

其實我想問下有冇可能途徑去國際法庭等等去告班狗?

屌 俾左tip添

推一推條link

If we burn, you burn with us

可以不用真實姓名

721 811

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

支持攬炒巴！

超突發

Burn With us you mother fucker

課左未呀

已捐
我愛攬炒巴

學生哥冇錢都會出100美！！！！

我！要！攬！炒！
絕不善罷甘休

已課! 再推

TIPS: Other 入"0"

If we burn, you burn with us.
P.S. 攬炒團隊小心行事
天佑香港

香港人面對的是一個獨裁政權，有整個國家力量支持。唯有國家級力量才可抗衡！英國作為香港前宗主國，有道義上的責任出面協助香港人。英國亦是中英 聯合聲明的簽署一方，在法律上有責任 確保該聲明有效地執行。

Pushhhhh

TAKE MY MONEY

人工過一萬嘅就課金啦!!

推 怒推！

屌 我柒左冇睇個單位係USD 有冇人知可以點cancel
學生哥諗住捐1000hkd 變左1000usd

G持！

$50已課

We rise as one, we fight as one.

食飯前應該打爆 1M 個額

Push！6.12 7.21 8.11！

籌得超快

done

推！ 好嬲！
必須支持！！！！

攬炒巴

一齊冚家鏟啦！

推佢老母

想問吓點解要billing address?
亂寫ok?

thank you

已經$450K

忍無可忍

第一頁

推咗先！

好 岩岩出糧 吊佢老味 嬲到震

pishhhhhhh

721
812

加油
（donated）

攬炒巴 we trust

應該無得cancel，有無收據貼返上黎，我諗呢到巴打會幫手課返畀你
至少我會幫下手

香港人乜都無，就係錢多

No real name
No true address is ok
The only true thing is our support

推
多多錢都捐

笑撚左

Thank you!

捐左
push

推

見到捐$1000 好覺眼

有個手足課10000usd,,,真心好敬佩佢

已捐

if we burn, you burn with us

捐左 大家好湧躍

一個鐘唔夠已經成500萬港紙

香港人加油！！！
never give up

不用實名

FUCK POPO anytime

嗚攬抄巴

已貨金
pUSH

以牙還牙，以眼還眼

可以唔留真實姓名

有需要嘅留tg

捐撚爆佢

pay!!!!!!!!

毋忘721 811

係咪有手足睇錯currency
定真心有錢

攬炒巴可唔可以講埋宜家巳經有大量武警公安偽裝香港警察！！大量證據！！唔該你

G20團體點解未提及有新一輪眾籌？？

已捐，推爆

金已課, 香港人面對極權, 絕不放棄抗爭!

推 if we burn you burn with us.

等你好久了 攬炒巴

推呀!!!

巴攬炒

推
唔知點幫你好

比錢❤️

好撚嬲琴日睇完眼中槍單野之後就開始頭痛，成晚無撚訓過
好撚嬲呀屌你老母
我要班黑狗以眼還眼

等左好耐

寧死不屈

這場仗，只能勝不能敗。香港人，全民迎戰！

點捐

支持，上呀！

攪炒

已課721

課完一推

推

香港人，寧化飛灰，不作浮塵！

小推一下，我認識係香港讀書嘅韓國人碩士生 如要韓文請找我！ 好想幫下手！

已捐
全部人都我拎張信用卡出黎

支持支持

毅進星 100 USD

一定要攬抄巴出架！

支持，但想問個 post code 嗰欄入咩呀

玉石俱焚

推，已課

誓不低頭

會唔會考慮時間上 就返 G7 Biarritz 25-27 Aug 嗰期，出返文宣？

推

Done!

If we burn, YOU BURN WITH US

打去信用卡公司問有冇得cut?

我認識係香港讀書嘅韓國人碩士生 如要韓文幫手寫文/double check請找我！ 好想幫下手！

課啊

想like 十次

push 721 811

推先今晚課

同同事各課左100
你課左未

Shut up and take my money! Now!

唔小心畀左tips

push

fund

捐到佢仆街！！！！！！！

link pls!!!

有冇人知點聯絡文宣組？

推! 多多錢都捐

五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

你cap低啲record
唯有叫識既人夾返比你啦

金已課！
推！
721 808 811

金已課
721 811

550K la 香港人最多就係錢

我可以

屌你老母連登仔個個FG 50K唔係區區100萬美金都籌唔到阿

課呀！！！

推到攬炒
已課金

已捐usd70, 大家加油

痴錢半個鐘唔洗10萬-》50萬美金

食飯先搞，lm

一係贏，一係就攬炒，冇輸呢個字

721, 811

Push

1 個鐘已經過左一半

謝謝歸隊，大力推

幫到幾多得幾多

捐咗150$美金

推
已課！

香港人窮到得返錢啦

PISH

捐左, 我要攬炒

唔講咁多
推撚爆就啱

Shut up and take my money!!!!!!

if we burn u burn with us!

一定要課

貨！！

多謝攬炒巴. 我只能夠講. 睇到既巴絲打們,
大家有能力請為香港出一分力. 無論點都捐

1個鐘已經到一半數

無條件支持攬炒巴！

已捐
光復香港 時代革命

可call credit card centre cancel 交易

已捐，多謝G20團隊

唔使一粒鐘有60萬香港人好波

捐爆佢，捐捐捐!

推，大家快捐

Burn! Burn!! Burn!!!

留TG 我俾返你

Keep住pish

錢已捐

已課！
加油

小小地課左50usd

已課，一齊推爆佢！

我唔食飯都捐

捐爆佢老母
721
811

課咗

打咗去card centre先，唔肯退嘅呢度一定有人肯幫

600

已課! 推!!!!

一定要課金
推到共產黨仆街

課了

頂，我張卡係屋企，要今晚至課到金，咁快就60萬美金

Billing address會保密？

以實質支持

即捐 !! 實支持

推！！！

唔係贖罪卷，但係我要香港既得利益者一齊死

已課!!!!!!

個銀碼已經 kick 死咗喺 $587264，Donor 數量係咁升個銀碼都未 F5 倒

9 填都得

叫fd幫你捐你payme返佢啦

留意，美金，小心中伏

721 811
捐完再推

先推再睇，再推再睇

齊齊做課長
毋忘721 811

650000了

我要催毀所有野
請保重，一齊睇個結果
加油！

課100

真係好多謝你地

推. 已捐20USD

先推後閱

多謝大家

勇武巴絲, 我可以做既唔多, 不過一定會企係你地果邊

佢係過一陣先會refresh銀碼

可能今日1點前已經搞掂

推
if we burn you burn with us

推啊！攬炒巴G20團隊加油！

推，大家一齊去捐錢

我要攬炒!!!

課爆佢

shut up and take my money!

睇嚟真係好多人無留意到單位

已捐，唔該晒。

推爆佢

喪推

仲讀緊書既你, 如果經濟唔許可, 你地留返 D $ 買裝備/野食啦

而家係我地大人可以做到既時候

回不了過去。推

推左先講

略盡棉力 已課

黐撚線，香港人又發功
推爆佢老母

推! 多謝你地!

Click "Donate Now" 入去就見到最新數字

已課 屌你老母好撚燥

好擔心攬炒巴！終於見到你！

Donation date: August 11, 2019
Donation to: 制裁港共戰爭罪行 全球眾籌反擊戰 [留意係美元$ 唔駛俾tips]
Donation will be received by: Freedom Hong Kong
Donation amount: $200.00
Total amount: $200.00

香港人，加油

少少地比咗幾十美金
自己香港自己救

少少地已課30美金!!!!!!
唔夠出聲！到時再捐

我就課撚左啦，你呢

一定會捐

已捐，thanks攬炒巴及團隊

捐款係USD

tips 選others 可以入0

postal code 入00000

前線嘅留返d錢，大人做野

請加入
黑警 公安聯手已經等同破壞左一國二制
要對準呢一點做文宣
呢一點都係可以令班狗做返人既一個好機會
要令班香港狗覺得 公安對香港人做過既 都要黑警自己受番 包括搞佢地屋企人 要以其人之道還治其人之身 分化黑警同公安

已過 700K donor 過咗 8000 人

光復香港，時代革命！已課金

仆街冇留意係美金, 課左$1000美金

已捐
香港人真係好勁 幾個字前睇係3xxxx 幾個字後番黎再睇已經係6xxxxx

攬炒啦

Card statement description 改較中性字眼好啲，而家港共咁，可能減低捐款意欲。

Full name 係咪唔一定要同張卡個名一樣架?

721 805 811

警察太過份，等同六四屠剎
支持攬炒巴

Ppishh

推到我死為止

香港人錢最多

RICH
香港多謝你

USD 200 donated

已課, 加油G20 攬炒巴

同意
出黎社會工作嘅捐啦

推 已課

手殘負皮咗sor鳩
自推10次
推1/10

推到全世界都見到

推，已捐

billing address 點填?

727

齊心便事成 Gogogo

推2/10

貼習包子先有用架

每一次近乎絕望時，攬炒巴都會出現
我愛攬炒
我要攬炒
拎哂我啲錢走

ＰＵＳＨ

死推爛推

59分鐘73萬美

信得過？有咩prove

推3/10

快d打去 viod左個交易

最好有賣港人渣名單, 比外國人知道

已9填全部寫Hong Kong
Thanks

推4/10

推，已捐一百

好似已經超過82萬啦

自己香港自己救

推撚爆佢屌你老母

同埋postal code係唔係填999077
啱啱申請credit card第一次捐

已課100，加油！

推5/10

光復香港，時代革命，毋忘五大訴求

9填就OK

大家睇真啲係USD啊今次
量力而為

多謝巴打
我會TG提供圖

已課，好多人 要load幾耐下

支持。推

推6/10

唔小心比左tips

80k USD

攬抄

$793,850 of $1.0M goal
1個鐘多少少已經差唔多8成

衰推，一個小時80萬嘞。

已課金！
推爆！

學生無咩錢 捐左$10usd 希望幫到手

推7/10

哈哈哈, 一齊吃, 有伴

POSTAL CODE: 00000

Donated. Add oil!!!

攬炒🤘🏻

000000就得啦

即刻用個4千蚊課金

Push pish puah

已捐 推

多謝你

無問題
多謝謝你

推10次！x1

義士請走
你地出心出力，係我地大人對你地唔住
錢我地有，等我地捐爆佢

萬事小心

Shut up! Take my money!

全力支持自己香港自己救

推10次！X2

做，唔止做一次，可能要經常出廣告，有啲人應該唔怕香港人但怕冇左自己本護照

課!

就80萬美金了

推8/10

GoFundMe 個description 可唔可以加埋英文？方便我同外國朋友宣傳?

推9/10

應該夠 不過未show出黎

$871,193 of $1.0M
Raised by 8981 people in 1 hour
大家加油

Not a problem at all. Thank you so much!!!

推10/10

出Link即課金！支持

If we burn, burn with us
Cops, none of u is innocent

thanks已課

打去void啦

大家出錢又出力，香港人

推~~

已捐us$100

警告你地班學生唔好捐
大人做野
今個月當做義工

想問postcode 填乜？

推，小小心sedo意，感激攬炒團隊

支持攬炒巴 支持G20團隊
先推再睇

再推！
全力支持攬炒巴！！！！！！

$803,184 raised of $1,000,000 goal
香港人

課！！

點打

72111

係邊度課！

000000就得

sup

N/A OR 00000

個零鐘73萬, 繼續推爆佢!

Reverse左佢啦

推。

推一次先

支持攬炒!

捐金救國呀

小小地捐$30

就黎80

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

攬炒巴加油

Card center

推到佢爆

攬炒通心粉

係張圖下面有啊！

我覺得因為發起人係攬炒同G20團隊，值得大家信任先咁快

其實可以買online ad. 仲多人睇到.

癡線架你地，一個鐘80萬美金

已課
港共黑警死全家

已課，推

勇武既唔準課！！等我地黎！

已略盡綿力，加油

課左 略盡綿力 香港加油！

推推推！

已課，加油

多謝你！ 其他留俾我地出左社會嘅做啦！

post一開頭就有link

有冇咁快，香港人

唔課對唔住自己

文宣組加油 少少心意

求share出去 個個都要捐呀！！

係咪顯示都係美金？ 即係而家已經八百幾萬？

快快快 如果唔係好似上次G20咁 無得捐

推左再睇

無錯
勇武同前線留錢買裝買飯
呢d野比我地做好了

攪炒巴

88萬usd now! Good job everyone!

已捐, 加油呀!

一個鐘600幾萬 香港人 我愛你地
利申：已課

推，以眼還眼😤😤

炒啦炒啦

唔係唔推啊嘛

以眼還眼

80萬至真

捐了100

我希望唔止係登報
我想發起全球性postcard 救助計劃
全球性美國領事館靜坐絕食請求解放香港

postcard計劃內容係： 眾籌製作一億張不同抗爭封面（當中包括示威者被打至頭破血流既相）postcard, 如果有200萬人參與 大約每人寫50張postcard 內容係請求當地民眾支持 同埋向佢地求救 再將呢d postcard 寄往英美澳加德日台既地址 地址可以上網搵 目的係達致全球性既民眾輿論 靠全球民眾向各國元首請求幫助

而全球性美國領事館計劃內容係：係全球各國既美國領事館靜坐絕食，係外國既香港人要一齊參與，而香港方面要有大量人參與 目的係加大美國民眾同埋議會對香港既輿論

下次要補番警告

飯都冇錢食既細路唔准捐

Push donated

推！！！
Burn with us!!!!

$936,473 raised of $1,000,000 goal

解散警隊
清算黑警

加油！

各位哥哥姐姐請幫手支持（，窮學生已經無錢捐去登報）

推！！！！！

你地班細路連1蚊美金都唔可以捐，錢既野留返比我地呢啲大人搞

Done!!香港人唔會放棄！

大人捐錢！

相信2個鐘唔使就籌完
好感動

係呀美金黎, 好感動大家咁支持, 見到個數升得咁快有啲眼濕濕

乜撚鄰國水災收皮啦，捐完貪鬼晒
齊齊課攬炒

但係我哋目標唔係要6-7百萬咩？ 點解個目標淨係set咗一百萬?

捐錢啦鍵盤戰士！

同狗攬炒

捐左再推

可能個半鐘就搞掂

所有人立即入黎同我課!!

一個鐘籌左93萬美金 今次又有咩外國勢力

和理捐錢，勇武休息！

感動。咁短時間已經

有攬炒巴推力加持，推撚爆佢

暫時登報算係和理非最大威力

推有錢出錢，有力出力

已經94萬，唔夠我再課，推爆佢

美金嚟

USD

就達標啦

我要攬炒！

90幾萬

細路呢啲野唔到你來

等我地來

公司全team人齊齊課左

美金

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

好撚快,
究竟12點前夠唔夠1M呢

每2-3分鐘 10幾萬美金跳一次好癲
55>67>80>93

捐左，少少心意，辛苦晒

1百萬usd

Pishhhhhhh

已經$936,473 raised of $1,000,000 goal

Bump

今獲真係要攬炒
清算你班黑警
辛苦晒攬巴團隊同G20團隊

攬炒巴G20出品必屬佳品
我無嘢講，推推推推推
#721 #811 #警黑死全家

留返俾和理非捐

前線唔好捐

就黎達標, 但可以既話(經濟上充裕)都請繼續課少少整大個數俾文宣組們可以無後顧之憂做多D

已捐
巴打加油

捐左
加油
希望推上國際幫到我地

就快爆啦

撐，推

721
811
香港人永不忘記

推到錫到攬炒團隊春袋

推10次！X3

已支持

加油

寧為飛灰 不作浮塵

香港人真係好團結

一個鐘已經可以接近95萬美金, 推爆佢! 黑警死全家

推10次！ X4

Pishhhhh

好感動 已經94萬 好快就籌完

香港人真係好有米
其他地方無可能咁快

$972,866 raised of $1.0M

target 7百幾萬港紙
但個網係用美金為單位

到未

個幾鐘籌到七百萬

call credit card centre

推10次！ X5

8964 / 612 / 721 / 811
推!!! 屌佢老母!

推 推 推 推 推 推 推 推 推

Reverse 左佢
無人怪你
比到幾多就幾多

推10次！X6

快啲打去cancel

痴線

香港人好撚勁 岩岩捐完就94萬美金，係一個鐘內

cls 2個鐘700萬

一定要科爆佢

推撚爆佢！！！！

Raised by 9,580 people in 1 hour

推爆你老母
前線請收皮 金我來貨！

和理非有既係錢!!!!!!

$936,473

就到喇

我們正在見證一個奇蹟
香港加油

夠數都要繼續捐

喂講真，日文可以幫手！

良心推！

lets do it

打去card center void啦

1個鐘多少少已經轟到100萬美金

大家 記得 過左一百萬都好
都要繼續叫人捐
有多既錢可以令今次行動更加靈活

就爆啦
721
811

真心好感動, 要回番句左膠口號, 香港人加油!!!!!!

窮得只剩下錢

捐already

支持, 支持.

!

811 721

我一個推到1001

問下身邊朋友夾俾你囉

>900k now!

加油!!!

夠數

見證住啲錢升得巴巴聲 好感動

課咗，辛苦曬攬炒團隊

差唔多1萬人就夠數，平均每人捐$100，大家加油!

窮撚表示已課
一千幾百比起義士
我乜都唔係！！！

見就快達標但攬炒巴可唔可以唔好咁快停個眾籌住？

咁多手足被捕，又有咁多人受傷

籌耐少少等真. 香港人可以借呢次幫埋其他人好嗎

元氣彈

兄弟老老實實一百萬夠唔夠用 唔夠出聲

有無其他地方可以咁快籌到咁多錢

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

USD呀.

唔講咁多廢話，大家有幾多出幾多

就嚟達標

推埋佢

攬炒巴
家樂牌巴

夠數都繼續捐啊

就黎夠啦

夠數都繼續捐

西方好多政治人士或商人都讀 economist同foreign policy magazine.
can we place ad there to raise awareness and win their support?

香港人 好勁！

你係捐一萬個個？

唔係有錢. 但真係好多人...
每人幾舊就籌左幾百萬

差唔夠1萬USD就到數

辛苦曬咁多位巴絲

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

唔好比TIPS
單位係USD

DONE

想課又未課既手足就算見達標都記得可以課, 盡少少心意, 學生手足們請留番D錢食飯

捐ed
好撚嬲

總結6.9至今警狗不按既定指引執行職務之暴行
1. 不肯出示委任證和警員編號
2. 胡亂發射各式槍彈，包括使用過期催淚彈、於地鐵站內及民居範圍不停施放催淚彈、超近矩離向群眾開槍、警棍槍口每每打頭，增加無謂傷害以及危害公眾安全
3. 粗暴對待甚至持續襲擊無還擊之示威者，等同施行私刑
4. 不誠實冒充示威者並作出挑釁及激烈行為以誤導公眾
5. 賊贓架禍，無理拘捕等，屈砌騙盡出
6. 擅闖商場、私人屋苑打巿民、兇街坊
7. 配合黑勢力，無辜市民捱打，行兇者卻逍遙法外
8. 蓄意阻礙記者採訪工作甚至驅打記者等等

等等，好小用tg

夠數啦, 香港人勁啊
$1,001,210 of $1.0M
Raised by 10407 people in 1 hour

滿數

夠數 OVER埋

就達標，今次好快

前線同學生留番錢買gear
課金比我地黎

要課金

痴撚線 已經爆左
但係 唔好比佢停!
繼續捐!

停咗

已課$500
追究721 勿忘811

我唔課金抽蛋喇
課晒呢度

yes, this is important.

勁快達標

希望錢多左可以做更多事, 一個鐘已經780萬港紙

盡能力捐！光復香港 時代革命！

已夠數

721 811

一個鐘夠數 證明香港人真係好撚嬲

Up

721 元朗

請受小弟一拜

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

即捐！
加油啊攬炒團隊！

爆左，仲捐唔捐？

金起一定課，幫到就幫

達標了, 唔好停, 有錢多就拎黎幫義士

捐左 請大家多多支持！

嬲撚到仆街呀

一定支持

一個鐘就儲夠數啦CLS

真係好嬲

1個鐘就達到

一百萬美金(780萬HKD)

集氣！

學生哥唔好課，等我地課

$1,000,095 of $1.0M
Raised by 10400 people in 1 hour

少少意見
今次登報唔好太漫畫/卡通化。

今次係一個101%絕望既求援宣言。

仲快撚過G20。

打破世界紀錄！

Push!!!

換唔到，然後呢 唔做？

一粒鐘 達成目標

已捐，光復香港，時代革命

on9 一個鐘就爆
香港人加油

梗係課左200US啦

Target met!

多謝巴打
[url][/url]
圖就TG比

If we burn
You know what?

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

過左

有錢可以又想盡心意請捐
要留番黎食飯就等其他手足黎

盡做

捐錢等我地和理非做!!!
已捐!!!

推 推 推

Pushing pushing pushing

香港人好勁！！！！

希望今次版面震撼d
用返現場圖
唔好得個logo
字句簡潔point form

5蚊美金都好

爆咗

捐!!

In 攬炒 we trust

推到警隊高層去海牙受審

Done
721 811

爆！！！！！

今個月課咗成皮野了，D贖罪券買完都仲係好内疚

已捐 推
721 811

已經夠數, 仲洗唔洗繼續籌

500美金定港紙
多謝你

巴打夠數未

唔夠兩粒鐘就爆左！

香港人加油！

有冇人都係咁?

攬炒巴唔好比佢停, 有錢多就做無限攻勢同幫義士

夠數都要繼續呀

一個鐘已爆
香港人加油

你差幾多？ 我過d俾你

多謝咁多位

Push push push

就快 Goal
好感動, 多謝大家, 多謝團隊
請救救香港, 我們的孩子手足

香港人真係好勁
一個鐘都唔洗就meet到

香港人好勁我愛你地

繼續推

達標喇!!!! 唔洗一個鐘!!!!

香港人好癲 爆左了
我愛香港

已達100萬

達標！！！

usd$100 金已課

有錢出錢 有力出力
好人一生平安
手足加油！

夠數都繼續呀

CSL 已經達標

已夠數

已到，炒巴仲洗唔洗繼續？

已課!

10000人 平均每人捐100

夠數
痴撚線

爆咗都繼續捐

我要爦炒

fund ed

留下力
仲有排打架

我到Confirm界面就彈error

因為計劃有兩輪(多元化)行動，暫定眾籌目標為：100萬美金。
達成100萬美金後，溢出資金會令我地有更大空間同港共周旋。

餘額定必捐贈予有需要團體，絕不中飽私囊。

繼續捐

寧作飛灰
不作浮塵

上次G20可以有返條開支數睇未

我要攬炒！！！！！！！

已經夠額，請唔好關，我張卡係屋企，要今晚

香港人捐錢快過聯署
簽名永遠磨兩個禮拜都唔夠一半
但俾錢就兩個鐘搞掂

繼續推 繼續捐啊

應該係夠數所以停左

我想課金呀救命呀

夠唔夠呀？

1hr 1M usd

上啊香港人

Sorry

會唔會開埋全球眾籌？等海外朋友可以一齊支持，佢地想搵渠道幫手好耐了

推！香港人最多嘅就係錢！同良心！！

唔好俾佢停

G20 + 攬抄巴 = 信心保證

香港人真係有錢到

繼續捐
巴打一定用得其所

其實有100萬美金點解唔請僱傭兵？

目標達成喇, CLS快到

一個鐘⋯⋯

今次好似真係快過G20個次

能力唔多 只能捐$20
push

痴撚線 一個鐘頭達標100萬美金
又畀人話有外國勢力

我無嘢講

香港人真係好癲 已經夠數

撐

勁

大家唔好停

push
721
811

捐ed 再推上fb

好感動

第二波 target 1,000萬美元

達標了!!! 鼓掌!!! 但唔好比佢停呀!!!

已達標！香港人加油！

有剩錢會唔會可以落埋digital ad?

好快

認清團體背景先好捐

好撚顛 勁快就到目標

屌禁左唔俾貼士都係俾左
做乜鳩

錢我大撚把
請繼續出手
錢多多都有

尋日睇到既野 大家都好嬲

課水

大家唔好停！可能有人以為HKD捐錯，所以個數未必真實

all in 今個月打機課金錢去攬炒巴到

唔好停donate 有多一樣幫到有需要既人

繼續
好多巴打錯銀碼 要waive
網頁依家既數唔係實數黎

唔好咁快停, 有多既拎去做下其他野

快成咁好感動

痴撚線咁快夠

不如留俾義士/612基金?

Void唔到大家夾返俾你
留tg

即貨 多謝出力既巴打

未課得切已夠數 痴撚線

已經達標！

10萬人聯署 vs 100萬美金
課咗100鎂

打去信用卡熱線啦

1球美金對香港人黎講濕濕碎
洗鬼外國勢力

真係有需要既又cut唔撚到既另開post, 應該有大把巴打幫手, 前提係你真係有證有據, 唔係話懷疑你但始終想每一蚊都用得其所

1.06m

打去信用卡中心,快

612基金已經有5千萬了

香港人好波！外國勢力好波！

1個鐘就籌夠8百萬港幣

因為計劃有兩輪(多元化)行動，暫定眾籌目標為：100萬美金。
達成100萬美金後，溢出資金會令我地有更大空間同港共周旋。

餘額定必捐贈予有需要團體，絕不中飽私囊。

已捐
多咗既俾果位女仔得唔得

真係, 上次G20已經咁諗, 但呢D 無得公開做,
下次攬炒團隊可以諗過名目做

從始戒賭拎哂黎課金

唔洗LU, 叫海外朋友幫手話比人知香港而家發生緊咩事, 好嚴急就OK
一陣又比人話我地背後有外國勢力

加油. 已課

捐款係USD

tips 選others 可以入0

postal code 入00000

大人做野，前線休息

1153 US$1,046,742

香港有難
八方支援

已課！多謝你地！

想知如果想做埋youtube/google廣告要課幾多先夠

已課100金

已經爆左，捐唔到

滿咗

無錯 每個捐過巴打俾返1美金你都夠啦

CLS 會唔會太快

香港人好波

其實有冇諗過youtube ad？唔俾skip那種？

話不用多說，行動最實際！

呢排quit左份工，照課金US$100
攬炒就攬炒啦！

ps 前線唔使過課，今round留俾大人做野！

1個鐘 已爆數....

There's an issue with this Campaign Organizer's account. Our team has contacted them with the solution! Please ask them to sign in to GoFundMe and check their account.

捐唔到, 有無人都係咁

捐左既巴絲打 不如再捐埋比612同埋星火啦
被捕既手足都好需要我地既幫助

窮L 支持

可以捐, 繼續!

有冇捐款link?

咁不如勇武啲

由我捐果刻得7萬USD 唔夠一個鐘爆左

香港人 如果係罷市都有咁既回響 終點不遠了

唔可以再流更多既血

void唔到請留tg 大家夾返比你

各有各做
加油

俾失明果個女仔

一千萬都得啦 我地香港人窮得只剩下錢啊

追究政府所有惡行！！😡😡😡

已捐!

如需會計師協助, 請聯絡我。

唔好比佢停
繼續課身家

聯署要verify email成日覺得有人唔記得做

暫時停左啦

開group, 邊個俾多咗上去一齊籌俾你

捐多些少比攪炒巴 做野都鬆動d

我要攬炒 靠大家

唔好停 過 1M 都繼續推

大人捐錢

呀 前線唔准課

香港人無野多 錢多

你放心

一個鐘就夠100萬美金

好彩夠早捐到..
感謝團隊!!

812

Meet target laaaaaaa

窮撚只係比到$150
當買贖罪券

Rich

721 721 721
811 811 811

要等佢屋企搞

唔可以直接轉去銀行 會當洗黑錢封AC

香港人好野

終於立宣番嚟

未睇到個post已經籌滿8球

到數 香港人真係好想攬炒推到攬炒

達標!!! ~~

堅嬲爆

一人8舊 10000人就搞掂

多謝你先 已爆

繼續捐

721 811

推 繼續捐

仲諗住Fgo 水著抽1 pack中武藏
家陣推埋落攬炒巴度！
黑警落地獄，與林奠同在！

if we burn you burn with ussss!!

We are making history

612有5千萬啦，捐去其他！

攬炒巴 !!!!!!

捐了$5
支持攬炒巴

DLLM,廢話少講, 課金ed

已達標

錢我大撚把

香港人捐錢真係不遺餘力

唔好再612
直接課俾受害人

唔俾錢中介

攬炒啦屌佢老母

1個鐘已經達標

加埋尋晚 應該有成千個香港人需要幫

五千萬? 杯水車薪

推，屌佢老母！

極速meet target

Keep住捐 因為可能有人睇錯單位waive架

前線都係大人

一個早上就達標,
一定又比人話有外國勢力

721 811 推

已課。
支持

水著下年都仲會復刻, 我地香港下年仲係唔係到就難講啦, 支持巴打

捐錢！

還眼

屌你老母死黑警推推推

唔洗一個鐘就爆左

打咗去card center void單未呀？
話明眾籌，人人出少少得喇

If we burn you, burn with us

金已課
謝攬抄巴

好癲！話咁快就爆咗！

都未夠修理立法會

1粒鐘搞惦1M USD
屌你老母黑警 貼撚到你地獄都睇到

星火link呢

error以為捐唔到 點知捐到 差啲捐咗三次

屌佢老母, 推撚爆佢

痴撚線 已經爆左

課金完成

一小時一球美金!

推 做到就做！！

大概一個鐘已完成

係呀 10000 太多 每人50 100都夠1000000

有冇咁快？香港人

痴線 已夠

捐錢詳情係咪之後先有？
多謝攬炒巴同G20團隊

612 721 811
巳課

反正買唔起樓

黃大仙之光！

留tg夾返俾你啦

快撚到。。
剩低既交比你了攬炒巴

唔洗一個鐘就爆數

依家月中 仲有無錢食飯

搵下攬炒巴
唔得比證明我地一人科少少比你

多謝，好人一生平安

港紙咋

感謝攬炒巴
感謝G20巴
感謝家樂牌通心粉巴

推, 500 已課

捐款係USD

Keep住捐 因為可能有人睇錯單位而waive

Tips 選others 可以入0

Postal code 入00000

除左紙媒
會唔會考慮落埋digital

捐唔到with following error:

”Donations paused

Our team has contacted the organiser with a solution and donations will resume once the issue is resolved.

How can I help?

Please contact the organiser and ask them to sign in to GoFundMe and check their account to resolve the issue.”

信就得啦！
follow ig twitter youtube facebook la!

g持

臨爆前課咗

點會void唔到 似係佢唔想做野

「我地香港人所受既暴力非人道對待，已經遠超文明社會可接受範圍。」？？？

我覺得咁講又未必岩，歐洲、美國鎮壓示威仲暴力，佢地又係唔係文明社會？

Btw 香港人加油

如果真係唔得 夾番比你

612 721 811
爆左再課

10k USD

Sorry... 比錯負評

已課 推推推

我有keep住課俾星火
只係今次落完紙 有剩嘅落digital ad會好啲
起碼reach埋唔買 / 買唔到報紙嘅人

幫手課

有時買呢樣買個樣都會駛咗去 d 無謂o野
不如用少少錢支持下香港人應該要做o既事上面
大家努力

想課金，但入到來已爆

如果又有D中資公司出黎爭頭版,我唔介意再課多一倍!
一隻眼係無價!!!

我都係咁

推爆佢！！

岩岩出糧可以重課

我都係冇所謂啦，取消唔到咪照俾

Donated!!!!!!

已籌！

加油
多謝支持

人地一樣美金

有多可唔可以落Youtube廣告???

課金呀！

屌駛唔駛咁勁呀。
香港人加油

到左數都唔好比佢停
錢多好辦事

多左可唔可以請顧傭兵黎

失業都照課金

巴打籌番比你啦

頂住呀

爆左都唔好停

點都唔可以輸

超快

已支持！721 811

需唔需要幫手 ？

爆都照課

Push n done

應該會超額完成
有無可能做埋youtube Ad之類？

唔得咪開post . show 證明 夾番比你

繼續課呀

岩岩課左金

重課！

靠你地啦

幫你召喚攬炒巴

課金，嬲撚到！！！！

課金了

香港人冇野多
就係錢特別多

香港人真係好有錢

救救巴打大行動

或者捐比眼中槍同門下碎嘅兩位巴絲

索性答佢地: 有又如何?
依加我地就係同外人一齊搞你地

burn with us

已課，窮閪學生唔食都支持

如果唔得，夾返預埋我

要幫手出聲

突咗照課！
支持攬炒巴團隊

開post夾比你啦，真

已課 支持

痴線就黎一千萬港紙
仲話經濟差

721 811
光復香港 時代革命

支持！感激攪炒團隊

希望攬炒巴+G20團隊可以開耐D
預多D用黎買頭版
多出黎同收到既tips用黎捐出星火同612基金

香港人加油

已課金，香港人加油

香港人，assembly

已捐100, 推到黑警仆街

push push

1個鐘就100萬美金，香港警察你睇下香港人有幾撚憎你地

支持！
但係可唔可以加返英文description?
我有好多外國朋友都想幫手推！

推呀攬炒巴

有個10000usd
幫左佢先

show receipt出來大家幫你唸下計

超額完成會唔會有更多行動

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

我想問，我捐咗佢都彈左我成功捐款個版面，但仲未收到信用卡扣款通知，咁我係咪要再捐？

捐左, 香港人窮得只剩下錢, 多啲錢, 巴絲們易啲行事
推!!!!!!!!!!

預埋我

我要各位手足下次行動，要使用呢句暗號，唔講嘅一律索帶伺候!!!

712

好火滾，已支持

捐咗唔好自我感覺良好 要繼續出黎呀！！！！

下完啦？

cls 我仲以為係港幣100萬，完來係美金一個鐘就搞掂

780萬我寧願捐俾有需要既人算。

捐款係USD

tips 選others 可以入0

postal code 入00000

前線留返d錢

就黎一千萬

啱!

繼續

香港自治行動 G20 並沒有在 GO FUND ME 眾籌，籌款者與本會沒有任何關係，特此通知。
(有關本會籌款協助義士，請參閱本專頁有關籌款部份。)

有無人知哩個Page係咩事
我係FB宣傳個眾籌，有朋友係我到留言話我知

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

push 攬炒君加油

721
多謝攬炒巴同G20團隊
一定會落重課金

Donated USD 300

Fuck you HK police pigs and communist bastards

依家就唔需要？

大家繼續捐，多出留返下次用
利申：戶口得幾十，用payme拎左$5000出黎
頂住先

前線唔好捐，等冷氣出手

又達標喇，香港人加油

多謝

攬炒 多多都課！

可唔可以出頭版

+1
收據同 Pm我就得

巴打下次企出嚟就得
課金留返俾有能力嘅人
各有各做

量力而為，已捐$70鎂

要注意安全

訓身推

可以再開多個黎捐
我地大把貨

721 85 811

點解唔計埋黑警混入示威者？呢件事好撚大鑊！

已課！幾多都課！

我要攬炒團隊，加油！我撐你地！
追究811警方恐襲

講真前線 學生唔洗課

等我地d廢中 和理非課埋你果份

推推推推

721811

推 必課

多謝團隊

唔駛講野 即課金

全面開火

淨係出錢幫琴手既話好多香港人都會出手
推

支持攬炒team

有多既錢建議在youtube facebook落廣告, 務求香港及其他主要國家地區人知道。

已到數

香港本身就係外國勢力
香港唔屬於中國, 唔屬於英國, 係屬於香港
同埋自97以黎好多香港人就移民外國, 做外國公民
所以唔好怕支共話有外國勢力介入, 亦唔好有潔癖
我地本身就係外國勢力

頂你啊巴打, 萬一唔夠錢食飯既話課咩金啊
課金留番俾大人們去做

唔得既再眾籌比你

等我地出大大份

一個鐘頭已經成功達標！

$1,305,996 of $1.0M goal

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

係咪有人唔小心課錯左10000多左個零
信用卡果邊拆唔拆得掂？
唔得我地一齊夾番俾佢

我都要攬炒！俾返隻眼我

不嬲唔關呢班19事

推 ！

Donated

呢啲係留俾去唔到前線嘅人捐
有困難唔好格硬嚟

In攬炒we trust

多謝攬炒巴同各位巴打
香港人加油

再次集結

繼續捐！更多可能

儲夠200 啦

推

攞返6.9 endgame 果份義無反顧出嚟

上次登報關佢地事?

我愛攬炒巴！
link？

已課
黑警死全家

1小時1000萬

交比其他人啦 留黎照顧自己

小朋友留番d錢食飯
錢等我地呢d交完稅都比人話對社會冇貢獻GE人比

淨係捐左10美金 呢排手緊sorry

我發覺好多人都好似我咁柒左

我求下你班學生真係唔好捐！

Why not both???

1小時

已課!!

個數仲升緊, 升得好快, 好感動呀屌
$1,392,088 of $1.0M

個半鐘到啦

就算夠數都照捐左
香港人眾籌能力好高

冇錯,前線既已經付出太多.

要俾中共港共睇到, 香港人仲有好多可能性!!!

100$

繼續推，有多可以過俾612基金，嗰邊多多都唔夠

推呀!!!!!

$1,305,996 of $1.0M USD Goal

唔好咁
有需要嘅留tg
補貼翻少少比你
當自己捐多d

Right, 小朋友忍下手先，唔該

OK，唔該哂
我自己都fact checked咗Fan Page個邊，係有啲咁嘅事，話咗俾朋友知

多謝你, 唔好sorry, 留番D錢食好少少

課多次

各位, 運動經過811後, 我地唔止手足被捕, 唔止無咗眼睛, 我地係失去咗我地所愛的香港! (係過去式, 已經失去咗！) 既然林奠同中央話我地係變質, 我地係時候要變, 反極權於香港人的共同價值中一定會得到廣泛認同!

既然攬炒團隊已經做嘢, 反極權於國際社會上亦會令人簡單明白香港現時所面對的困局!

希望大家認清目標, 我地唔止要反警隊.
更重要的係要
反極權政府!
反對支持極權政府的民建聯!

又登報？
攞呢筆錢去黑市請槍買gear好過

諗都唔洗諗，即課！ 天祐香港

巴打 post 張收據上黎，各人夾番俾你

推、攬炒⋯⋯推、攬炒⋯⋯推⋯⋯攬炒

咁多義士被捕，5千萬我諗唔係好多

捐還捐要量力而為啊巴打

check 下有冇收到 GoFundMe email

都唔關佢地事

已課金 繼續推

見po即課 hur hur聲俾

好多謝你地

無錯, 打仗都唔係個個披甲上陣

1定有人做糧草兵 (我認我垃圾)

用力推

你地學生哥敢捐錢，我就大大力錫你春袋

建議有多既錢用黎在出名大報登頭版

我地得返錢炸

等澳洲遊行 加油

check 下有冇收到 GoFundMe email先
唔好再捐

岩 課少次game

如果唔cut分分鐘上億

o係公司睇到眼濕濕！幫埋D唔會上街，又唔識上網o既50後、60後同事、家人捐！呢D就係民氣、民心！

攬炒巴 有冇tg可以搵到你

1至兩個鐘內已經有1M
香港人加油

唔小心俾左tip 嘅手足，你係可以contact cs refund 返，send 完email 擠塞分鐘左右就有專人幫你refund

已經過咗1,300,000美金

都好好啦！

On99俾咗tips（因為上次好似強制要俾，今次一見係攬炒巴冇睇清楚就俾咗）
窮L小小心意

Hope this helps

點都會支持攬炒巴及G20團隊
辛苦你哋同埋你哋好重要，一個都不能少，要好好保重同小心

推到香港警察告上 International Criminal Court

推啊！

巴打有心人，好人一生平安，亦要量力而為呵

好撚嬲

咩？

推！！！多謝大家！！

可以send email 要求refund tip

申請refund 點都好 冇人會怪你
呢啲叫分工 有力出力 有錢出錢

攬完炒如果有剩 希望可以幫一幫眼傷女義士 佢真係值得大家幫助支持
佢未必會好意思問612拎錢用
我地一定要主動申出援手
希望大家幫推

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

多左ge錢一定要幫義士請律師打官司呀

全民罷工！

行動升級！

支持建議剩左既聯絡爆眼個妹妹睇下點幫手

sorry左我4次error 點知原來4次都過左我數
card centre叫我同商戶viod 點viod

百四萬美金咁咪差唔多成千萬港紙？
香港人加油！

腎都捐埋

我prefer星火
有人話星火一搵就幫
612又拖又話要幫左其他人先

撐，要班狗受到制裁

經濟能力唔好就留返個位比D各種因素上唔到街既人買贖罪卷
唔駛勉強自己 呢壇野一定絕對有沉默既大多數支持我地

香港人冇野多，錢多

搵三位巴打夾比你

already over

how to pay

1.4 m usd
成千萬港紙

cls,推

夠都課。尋日真係嬲到爆，班仆街已經到咗人神共憤嘅階段

見到個post，再見到個數，我喊左！我地未放棄！

咁佢地企出黎把鬼

寧化飛灰 不作浮塵

金已課！！！

已捐
推

811 we connect

There was an error with your request, please verify your information and try again. If the issue persists, please visit

而家舊錢已經爆左US$1M
多左的錢可唔可以用黎關心下狗官及家人嘅人生安全?

推吖！

試下喺fb page問希望你個銀碼唔多啦唔係真係要捱麵包

我未睇到個po都已經籌夠

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

相信大家睇記者會都睇到好忟
點解唔問呢條嗰條
幫手話畀佢哋聽

推 黑警死全家

爆左都要課

推呀
課金救on9仔呀

有多既錢10.1再黎全球登報, 玩大佢

掉錢撐！
香港人頂住！

Send email比gogetfund, request refund

push.

有多攬炒團會青去幫助義宣基金

已課金，雖然錢唔多…
多謝團隊為香港人發聲

啱啱瞌咗一粒鐘，一起身見到個Post已經達咗標…

我地要攬炒

夠cover未呀巴打

香港人，我們就在80年前納粹黨清洗猶太人的歷史軌跡之上。

你還要選擇作「沉默」嗎？

明天起，香港人，罷工的罷工，扮工的扮工，

起初，共黨抓出禁書人的時候，
我沉默了，因為我不是看禁書的人。

當他們抓佔中者的時候，
我沉默了，因為我不認同佔中。

當他們抓前缐勇武者的時候，
我沉默了，因為我不是勇武派。

當他們抓和理非抗爭者的時候，
我沉默了，因為我不是和理非抗爭者。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

改自《沉默的代價 》- 德國宗教領袖馬丁尼莫拉 (Martin Niemoller）

再唔做嘢就等俾人清算，好遺憾嘅係歷史只會不斷重複，政府迫害香港人。

1.5M

有冇方法可以聯絡到或者有途徑幫到爆眼個女傷者？

金已課，i want justice!!!

推 課了
攬炒萬歲

達成左都要繼續推 推推推

勁呀！1小時超額完成！
唔好比佢停

陪心
我陪你捱

post 出黎 夾比你

USD 300 donated... go go go

等捐錢

已課金 推爆佢！！！！！

Support!!

未呀佢個on9 一千都未cover 返
課金幫佢佢

各有各做 資金緊絀既巴打可以用另一種方式幫手

金已課
光復香港時代革命

捐咗，幾時錫

你諗失咭呀嗎

支持攬炒

一個鐘就成千萬 快過上次好多

差2000到 可能硬食

話

達標都照籌，推

150萬now
大家繼續推置頂，籌得越多越好，不斷反擊！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

會唔會唔小心唔見左張卡

金已課，支持

已課 支持全球發聲

學生唔淮捐！捐都係我哋呢啲廢中捐！

利申：呢個月買咗嘢，相對手緊。捐咗20美金。

十卜

記住貨幣係美金

永遠頂置

hongkongers are furious.

攬炒,大大力推

GOGOGO

和理非班街坊大把錢
等佢哋嚟

如果有巴打柒左…捐多左
KEEP起個RECORD先
點都諗方法籌旗籌返比你

大力推置頂

share埋fb ig tg 啦

佢唔係error先㩒左4次咩？

真係好撚快, 香港人

唔得出聲

籌夠都要課

push ar

課左60美金，加油啊，香港人

多謝你呀攬炒巴

可以點捐錢

150萬USD ...上億不是夢

頂得住既

Pushhhhhh

唔好勉強，真係唔得要出聲，post 張收據上黎，各人夾番俾你 （我可夾 $1000， 盡哂力喇）

課咗！ 我乜都冇 係錢多！

唔好客氣，另一位睇錯既揮手

香港人無野叻就係錢多 大家加油

有無英文版內容？

爆幾多都照課！！！

捐 攬抄巴加油

已課
721 811

繼續唔好停

前線留返啲錢買野
留返個機會比我地幫手

金已課 支持攬炒巴團隊

2個鐘千2萬

㩒左幾多呀？

打左852添

課左幾多

推同捐

攬炒巴！！

捐!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推定先
幾時有得捐錢

...

香港人真係癲架

到左數啦

721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

課幾千手足

點幫

拖得死中國，攬炒巴一定歷史留名
好撚勁

已課，多出黎既錢記住要用黎幫義士呀!

how?

攬炒必推！

係

係港幣 1000，我都係數字盲

巴打又差幾多，留tg

唔係100萬咩, 而家都150萬LU
有冇話而家新上限係幾多

百六萬美金了

同我一樣，可唔可以捐埋果6蚊唔俾tips

推+已課金！

Tg 搵佢！
幫完記得笑9佢佢

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

4次50usd

買唔到樓，買未來都好

已課 usd50
香港人加油！

咁快達標痴撚線
照科呀屌佢老母

已貨!

小課左 推到宇宙!!!!!!!!!!!!!!!!

Burn with us

希望G20同攬炒巴會講返有無人監察捐款運作，同埋會唔會好似上似咁公佈啲數用咗邊
見到都有啲人擔心哩樣野

繼續課

攬炒is good

推 自己香港自己救， 黑警我屌你老母死全家！

gogogo

攬炒加油

積少成多, 大家出分力, 幫助可以好大

咁都有笑料

同我捐

留tg，50usd我既

美金啊係美金啊大家

記得係USD呀各位

一齊死啦屌你老母

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

一定有
in 攬炒團隊, we trust

please take my money

已捐款!

課左50usd

繼續推呀

又想呃撚含

已課，全力支持!

可唔可以係外國forum share埋，可以搵外國人幫手做文宣/籌錢

一定要推到全世界關注！

100已課，好波

香港人無咩多，最多係錢

已捐, PUSH

811 811 811 811 811 811
811 811 811 811 811 811

呢度應該contact到佢地，你睇下點

如果唔係夾返啲都得

對唔住P牌仔第一次回po，白痴仔唔小心打多咗個零，打去銀行想cancel再嚟過但failed，有無人可以拯救我

既然用 USD 做單位，強烈建議用 同美元掛勾的虛擬貨幣 做集資！！

我要攬炒

課多D，買未來

香港人加油。
有錢出錢，有力出力。

屌你老母
爆得咁撚快
我愛大家

90分鐘170萬美金 ！！！！！！！！！！！！！！！！

香港人

爆左都照課

Send email 去 gogetfund

巴打捐左幾多？退唔到我夾翻俾你當一齊捐
我啱啱想去到俾錢果到兩次error兩次都真係冇收我錢

已捐！錢雖然唔多，但希望幫到手！

X2

學生哥全部撤退 呢度係大人既戰場

夠就停啦
第1次果下G20就勁
跟住《中英聯合聲明》之戰 300幾萬
再黎就今次
d錢留番黎比義士cash好過

金巳貨

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

香港人

721
811
推

夾返俾個on9仔

We shall never surrender

send咗，等緊消息

Send email 去 gogetfund request refund

巴打你又禁左幾多

我要攬炒 屌你老母死黑警

通常20-30分鐘內覆

認同無大台 但不勝感激兩個團隊

Do the best you can, though it has already exceed USD1.7m.

721 811, 812

原來過哂100萬美金
攬炒巴加油
核彈都唔割

如果有多可唔可以撥啲去其他救援基金？
定係淨係for登報

開個tg group俾我地幫你夾返

已經突破USD 1.7M

已獻出我嘅第一次

捐款係USD

tips 選others 可以入0

postal code 入00000

we shall never surrender!!!!!!!!

Done
推
點都唔割
割就一世!

想捐50變咗500

寧嗚而死 不默而生

捐錯左既請留TG

推！光復香港 時代革命！香港一定要贏

liberate HONGKONG

登報唔夠做, 點解唔賣youtube fb ig 落廣告??

唔好以為達標唔使捐！！
捐多啲就可以落多啲報紙！！！！！

即課金！

算啦由佢

唔洗咁諗

爆左數既攬炒會捐落基金

好多無課俾前線既人都想課登報、課開前線既都會一直繼續課

就算幾億呀，都對香港人黎講濕濕碎

我覺得係因為好多人唔知單位USD先捐得咁快

我都冇留意係USD課左$200
是但啦! 反正支持罷買筆錢都慳得返

即係回到？

金已課
巴打加油

I donated

今晚再搵你

擺低100鎂 小小心意
支持攬炒團隊

搞唔搞到？唔得 post 出黎？傾下點樣幫手食左佢？希望幫到手食左嗰3 野

Fg啱啱出黎做野未出糧，但希望幫得幾多得幾多

借acc

手殘無留意係USD，希望團體有剩錢會捐俾個女仔🙏🙏

達標都唔好停!!!
勿忘721, 勿忘811

唔係一萬咩

冇上連登兩粒鐘, 已經籌到成$1.8M, 證明我地團火冇熄度
小弟已課少量金, 請攬炒團隊一定要成功!!

support from australia

唔好比佢停！攬炒巴同g20都幫我地

直頭要將訴求各國要派維和部隊來，
安排撤走其國民

咁要request refund

拜託哂

貨巳金, 推推推推推

（攬炒團隊視摧毀自己為最終任務。）
好心痛 你地一定要stay anon
一班咁高效率又有設計感嘅語言人才
唔可以好似64嗰班清華北大嘅精英咁被濫殺
人身安全最重要 我地一齊戰鬥
要生一齊生 要死一齊死

no, 好多人都係10, 20, 100

多謝攬炒巴為香港所做既野

上唔到前線就課金

學生盡力了…
Gear都冇了…
攪炒巴…加油

$100usd tips

大家係其他平台share出去

721係重點吧

攬炒 keep safe

2 個鐘, 1.8M 美金

會出支

今個月卡數都未找到, 好彩payme可以透支5000, 加油

200萬不遠了

全球抵制中國貨

捐左100 小小心意

thanks! 已捐

係美金 不過我照當港紙課！
叫我衝上前我做唔到
sorry 各位前線
希望大家一齊成功！！

721 811
課爆佢 希望可以幫到其他義士

我要攬炒巴！

有力出力得啦
留返俾我地大人出錢

推啊！！！！！

如果到target，其他捐比被捕人士好嗎？

學生留番d 錢食飯唔比捐！

感謝，希望考慮埋呢個醫療船方向:

文宣組入: 關於醫療船

再次證明香港人富可敵國

巴打
我想搞呢樣

學生哥唔係好多錢 捐左1000 希望大家都可以幫幫手

推撚爆佢
夠數都照捐！！！！

美金喎
你有無睇清楚

sor巴打, 禁錯左負評,本身諗住正評

留力呀！長期戰黎，1000usd? 定計返hkd

就2球美金啦

100美金

〔值得做，快d做〕上萬人去美國駐港領事館請願

我認為呢個要優先做
／／搞一次去美國駐港領事館請願，要求美國暫停香港政策法。若到時，即使係和平請願，警察都出胡椒噴霧同催淚彈，就必定更加引起美國人關注，唔只係關注香港自由，宜係關注中共濫用香港一國兩制，損害美國利益。其實，好多美國人未聽過乜叫香港政策法㗎。
／／

一定要搞！支持！搞起全球輿論之餘要重創經濟，咁先會跪低

大家幫幫手

學生哥留返d 錢去前線
留返比有返工既巴打出

推

816遮打

已課 加油呀大家

2個鐘就已經突破1.8M美金
好感動, 我團火仲未熄嫁!!

No Longer Accepting Donations

typo amount

未睇先like
攬炒巴

嚇死以為又多個眼殘on9仔

我晏少少出post
巴打幫手推

已經捐唔到

要班成家住外國既建制高官一齊留係中國香港攬炒！
要話比全世界知所謂既愛國高官成家有幾愛國！！

推，唔可以放過任何反人類罪行

學生哥 唔好課，留返比我地呢d有返工既課，你地已經付出左好多

已課 再推

唔好沉

唔小心捐多/冇睇到係usd既巴打，可以send email去request refund
唔好死頂

已捐
尋日既事嬲到訓唔到
少少地捐左1千蚊美金

捐完係咪冇email？

#811香港警察屠殺港人

攬炒 brother

學生哥唔好捐 留返錢食飯
捐錢等姐姐黎

傻鳩！恥笑你

兩球美金, 同我大搞!!!!!!

訓醒就冇得課

捐唔到
佢話no longer accepting donations

學生唔好夾硬捐
你地出力得啦

錢我地班大人好撚多
留俾我地捐啦

澳洲巴全力支持

超額完成，香港加油

強烈要求 眾籌埋811尖沙咀被射到爆眼女義士醫藥費用

差不多二球了

捐唔到

推撚爆

留返D錢，食飽D買好D嘅gear保護自己，捐錢呢D我地黎做

已捐
721 811

We love Hong Kong!

比唔到錢呀

上次捐唔到 今次一定捐 幫推!!!!!!

G20終於回歸提防眾志

我地要捐錢呀！！！！！

兩次都捐唔切就完左

明明禁到入去打卡號
都彈返出去 話唔俾捐
香港人好野快到

捐唔到 你地好衰架咁快手

屌你班學生哥捐咁快手做咩
留返俾我呢啲打工奴隸出分力

已課金及forward link

有冇得加碼
捐爆佢 有咁大搞咁大

巴打唔好關住
今次要上國際新聞，要造NOISE!!!

課左金

香港人好波

支持！！！！！

買哂啲頭版佢

想捐但closed

Let's butn

捐左今晚果餐出去了

Currently disabled

咁快close

今次唔攬炒唔得

光復香港 武裝革命

push！

咁快disable 咗？

下次有眾籌捐
請各位無一定經濟能力嘅學生/前線唔好夾硬捐
錢呢啲浮雲等我地班大人黎捐
大班fresh grad 巴絲利申月入30k

痴線兩個鐘就捐唔到
我愛你地

未捐到

真

成千幾萬港紙

721，811

要提埋警犬假扮示威者

學生唔好捐啦

我要入錢 入錢

200 已捐

好犀利，兩個鐘已經想捐都捐唔到大家加油

唔該學生哥真係唔好捐
唔該學生哥真係唔好捐
唔該學生哥真係唔好捐

close 得咁快.... 趕唔切

捐唔切

一百九十萬

if we burn you burn with us !!

積比

push!!!

開返個捐款

前線我自問無膽去
但錢我大把

我要重課

下次捐三兩蚊美金當心意好啦

唔該學生哥真係唔好捐

我地係報章要show到最真實嘅香港出黎
俾世界見到啲狗點樣過份使用武力

推
要所有連登仔都睇到

已經無得再捐

我要捐錢呀

請再開想捐

每個人也有屬於自己的戰場，大家恪盡其責便可，學生唔使夾硬捐

應該係暫時停止，上次都有咁嘅情況，個平台驚大家係洗黑錢所以暫時停止。

你太睇得起香港人
根本義士逐個籌係最好
係基金左批右批一定fail
依家起碼有成300人以上俾人拉左
要上庭既起碼300-500人
平均每人要支援100萬 (生活費及律師費)
講緊係3億至5億
香港人好快乾塘
3000-5000萬會有
3億至5億我唔樂觀

好痴線

The organizer has currently disabled new donations to this fundraiser.

真心痴線，兩個鐘已到成千萬港元，下一個目標係幫個女仔

大大力支持

視摧毀自己為最終任務

dllm!!
我要攬炒！！

我要覽炒x100000000000000！

定左 捐唔切

香港人錢真係好多

學生哥唔好再捐！！
留返比我地大人捐

輕輕一推

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

仲有冇得捐

推！！！
721 811

趕唔切呀

有需要出聲, 我可以夾番俾你

香港人勁揪！兩個鐘頭籌接近兩球美金
......
啱啱先睇到

一定支持攬炒巴團隊

我有諗過佢地會唔會以為係捐緊港幣

光復香港，時代革命
攬炒

應該係

我地大人鬆動啲

快到車尾燈都見唔到就完左

咁快篤爆

屌
不如香港人幫美國出軍費算

做咩disable咗既？

朝早試左次 error ,過唔到數
麻煩再開過
我愛攬炒！

大佬車尾燈都追唔到

哇65000hkd

係咪右停左,捐唔到

二百萬人每人一舊水都兩億

停左

希望部分餘款可以幫下盲眼first aider
起碼整好面骨先

邊個10000美金，快處理。過了一日就好煩

又咁講銀行會打比佢地confirm
突然咁大額網上交易

EMAIL CS就會refund，你要做就快

推 去機場

香港人乜撚都無，錢最多！再俾多啲錢一定要全世界都知

岩岩睇已經係NO LONGER ACCEPT DONATION,
大家唔好課左去其他假page 呀!

唔推唔係人!!

小心fake眾籌 突然有幾個假出現 叫身邊朋友小心

點解無得課嘅

又捐爆
你班人比我捐下得唔得

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

儲起等下次啦，個個傷眼既姐姐我地都未開始捐

小心，有人用同名義同相做假募捐

we shall go on to the end
we shall defend our island, what ever the cost may be
we shall not surrender

721 811 我愛攬抄巴

攬炒信得過

頂，慢左

岩岩自睇到
已經無得課

夠數都繼續推！

咁撚快夠數完咗？我車尾燈都見唔到

好仆街 小心

攬炒成班建制狗！
啱啱成班仲出嚟話冇足夠證據證明警犬混入示威者明明有晒影片相片嘅確實證據
推到上國際 令佢班人同黑警綁到實 一齊令佢地永不超生！

可唔可以set高啲個target 宜家課唔到

快到丫………………
我點解咁慢………………

有人假冒攬炒巴眾籌po黎呃錢
我屌

不銷費，721 811

請係台灣登報

攬就攬炒啦

食人血魚翅

下次再努力

網站入面PM左，1萬usd 果個大鑊d

係咪依家捐唔到啦

達標的話
可以將錢捐去612 同星火

721
811
超賤

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

加油 we stand together

未捐，可否開返

好想喊，大家要齊上齊落

兩個鐘就爆咗

捐唔到啦

捐就捐左
但日本版可否唔好再揾中箭個小圈子搞呀
上次真係柒到唔識同公司啲同事解釋囉
篇野日文又唔知嗡乜英文又唔知嗡乜
仲要咁撚大棵聖誕樹喺度

今日一點機場見 警察還眼

夠啦，唔好再捐，同埋小心假眾籌呀屌佢老母

對，每個月都捐！

我地依個真？？？

狗共政權同狗奴警賊 一齊攬炒

呼籲：募捐已完結，超額完成！
請通知朋友無需再捐款，目前有同名義同相募捐既都係假募捐！捐左俾假募捐，你既資金隨時會助長建制，黑警同傀儡政府！

推 大家小,心眾籌呀

做個有良如的人

其實可唔可以公開下之前眾籌d錢用左去邊
次次幾球野都好多下

感謝攬炒巴團隊！
大家要小心 唔好捐錯比發災難財班仆街！

攬炒巴架 當然真啦

兩粒鐘內爆上限，我想為香港課金呀

上次捐唔到，今次捐咗50美元
啲fd依家已經捐唔到

靠你喇攬炒巴

留定下一波行動，或者俾立場

推到警狗上海牙法庭！

寧為玉碎，不為瓦全
我要攬炒

好彩留意得快捐到

捐唔切
多謝你地

想捐都唔無得捐
Btw好波！

唔知做咩信用卡碌唔到, 已經叫左FD 幫我加碼
BTW邊位巴打 捐左10k USD咁癲

係愛呀哈利

可不可以設計到一張海報讓外國人一看便明警察暴行?

捐左等睇下波結果

係唔係捐唔到啦

使唔使咁快手呀

捐左，但比左tip無留意

加入納粹做比較可行嗎？

我真係感動到喊

短時間內到兩球美金，證明大家好熱愛香港

發夢有人問，可否請G4保安公司或本地社團保護示威急救站?最少昨天情況可以防外來黑社會打人。

我要佢地死不足惜

全球8.17 聲討港共恐怖主義政權習會

勁，咁快過百萬，啱啱先睇到，想捐已經 disable 左!

想捐都唔無得捐

次次都係咁
想捐都唔無得捐

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

利申已捐，個人一直無條件相信攬炒團隊

有唔熟攬炒團隊既黃絲中產問點知啲錢用左去邊
應該點解答好

捐唔切，但欣賞大家齊心

你睇返佢啲post咪知佢做過咩

真，有人話無用，求解答

屌啱先睇唔到條link 已經捐唔切

721！！！
811！！！

差啲200萬

叫佢like
Fight for freedom, stay with Hong Kong

仲想捐呀

加油 要助攻 請出聲